《入黎做統計》有冇人信價值投資派？

價值投資無撚用
價值投資無撚敵

星期日無得玩，大家一齊放低經驗交流下

Btw我正皮俾呢個topic

滙豐

究竟財經台巴打用咩操作多？

留名等價投納粹入來咬人

喺美股市場或者work
港股太多支資公司做假
不了

大跌市 乜春都唔work

而家打個和

唔係有冇用
係基本功

基本功即係咩意思

有耐性等十年咪有用

信價值投資，但不信股票價值投資

相對價值投資...我比較鐘意Livermore 果種趨勢投資...
不過依家我覺得都係價值投資主導

滙豐應該唔符合價值投資

價值投資=投資
其他=投機

我只信牛熊

即係學左唔等於有用
學左亦唔等於好過唔學
不過就基本

即係投資可能會蝕錢，但就應該投資

投資揀錯嘢仲要不停溝仲衰過賭

香港好多價值投資kol成日叫人溝貨

坊間好多違背價投理念的價投，算唔算value investing？

坊間即係邊個？

好多啦，淨係買股票要持有十年已經唔係價投原則

好多人以為價值投資淨係睇財報同埋果d PE PB PS EV/EBITDA ROA ROE比率
財報俾得你既野係間公司既過去
最重要係你睇唔睇到未來一年 兩年 甚至 十年既前景

不過宜家巴老都要跟連登仔學野